香港而家外匯管制了嗎?(有香港KOL喺臺灣撳唔到錢)

未知是否屬實。

正 外匯管制

Union pay 😰

Union pay就算啦

我都係咁想

琴日用完中銀卡
未有問題

開左境外提款未呀on9

佢話之前提過好多次,應該唔係衰呢啲咁膠既野吧

只會越收越緊。

印象中唔係間間銀行拎到，臺灣銀行就試過Ok

屌。唔好叻唔切咁款啦。佢未話左佢之前攞到，E家突然攞唔到攞。識唔識聽野架屌你老母！

同埋人地話佢住係台灣架嘛，一直攞到，點解依家突然攞唔到呀？！咁未即係一係外匯管制，一係台灣D銀行唔在承認港幣攞。弱智仔。用腦唸下野先講野啦。屌喇星！

唔再*

上面啲comment寫咗有可能係淫聯啲system問題喎

好地地點會有問題呀？！咁未即係外匯管制咯，傻西！